有無人入黎講下香港hip hop 界?

講緊邊個???

bakerie新歌diss future +伍公子

Old new is so ..

老實講，以而家連登賺人仔冇問題嘅角度，Dough哥同奶油冇咩唔岩。

意有所指?

指佢喺美國